有無人會對老豆老母 發負能量

正常？

成日屌柒佢地 自己好容易記仇會挖返以前傷害我證據
一方面過分保護一方面又不停踩低同咩都管 唔向佢低發負能量同出氣就出奇